而家妥協 放棄 香港人就玩完 輸一世

林鄭呢Ｄ廢撚到癲既廢話
如果聽完有人收貨 鳴金收兵
香港以後只會受更極權統治
基本上係終極玩撚完
所以絕不妥協絕不放棄
堅守五大訴求＋雙普選

文宣文宣

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

仲有重奪區議會, 好重要好重要! 而家班廢老食哂蛇齋餅糉痴撚哂, 要將D政府資源撥亂番正!

唔係妥協 係追擊
依家文宣應該強調雙普選

Push

幾時會有大雞回應林鄭

樓主講得好

仲有班細路D濕鳩鳩流團

林鄭在拖時間
中共在搞信用系統
只要落實左信用系統
就無人會再示威

不妥協 不讓步
不撤不散

推
無錯， 來緊仲有個好恐怖既社會評分。。。今次點都要贏。。。仲要贏盡

連送中條例都冇撤回結果，日後有其他信用評級都一樣會係俾政府撚！

pish

黑警下次到到大家仆街呀！一定要撤回！

係

推

請文宣組加大力度宣傳林鄭月娥暫時平息民憤嘅罪證
五大訴求無一樣做到！！！
唔好比民意消耗！！！

(1)
2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

(2)
2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

無人會妥協

個問題已經申延到警察濫權同亂咁拉人既問題

最低限度要搞掂埋呢兩個問題

YES

我冇野講

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

無可能咁樣就收貨

文宣 各大平台做野

yes

講 撤回 真係咁難咩？
係 真係好難一講就啟動程序返唔到轉頭
到時仲點欺騙港豬

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

勿聽五毛講野

壽終正寢不等同撤回，不可妥協

push

由根本上解決所有問題